21/6 驚犬推啲女人出來做公關做談判專家

男人呢？

有冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

幫手推比現場義士用誓詞做口號

有冇法律巴打知違反警隊誓詞會點?

仲打緊王者？

男人婆就唔計女人啦

會無事，因為無法追查